{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018838",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "시카고피자"
    },
    "text": "当店は忠清北道曽坪郡曽坪邑小中5ギル43に位置するピザ配達店です。 配達可能な地域は曽坪全地域です。 当店はお客様が1日3食食べるのも難しい世の中で、1食でもおいしく召し上がれるよう最善のサービスを提供しています。 私たちは厳選された食材と特別な調理法を使って迅速な配達を約束します。 料理の達人が直接調理して、健康と正統の味を感じることができます。 当店は広くはありませんが、清潔を保ち、快適でシンプルな雰囲気を演出します。 値段もそれほど負担にならず、美味しい一食をお召し上がりいただけます。 私たちは約束した時間に正確で迅速な配達をします。 また、必要なサービスがあれば、ご注文の際にお申し付けください。 私たちは顧客のことを第一に考え、最高のサービスを提供します。 私たちは現実に安住せず、さらに努力して精進し、この地域で最高のグルメ店になるために努力します。 当店の営業時間は毎日11時から12時までで、様々な種類のメニューをご提供しております。 大型ピザや中型ピザなど、さまざまなオプションがあり、価格も安いです。 また、オーブンチーズとピザの大注文時に無料のスパゲッティサービスを提供します。 このすべてを通じて当店は最高の味とサービスを提供し、お客様に満足していただけるよう、常に最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は忠清北道曽坪郡曽坪邑小中5ギル43に位置しています。"
        },
        {
            "question": "配達可能な地域はどこですか？",
            "answer": "配達可能な地域は曽坪全地域です。"
        },
        {
            "question": "当店の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店は厳選された食材と特別な調理法を使って、1食でもおいしく召し上がれるようなサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "当店は清潔で快適なシンプルな雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日11時から12時までです。"
        },
        {
            "question": "料理の種類は何がありますか？",
            "answer": "当店では大型ピザや中型ピザなど、さまざまな種類のメニューをご提供しています。"
        },
        {
            "question": "配達の時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "当店では約束した時間に正確で迅速な配達を心掛けています。"
        },
        {
            "question": "大量注文時に特典はありますか？",
            "answer": "当店ではオーブンチーズとピザの大注文時には無料のスパゲッティサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度を重視している理念はありますか？",
            "answer": "当店は顧客のことを第一に考え、最高のサービスを提供することを理念としています。"
        },
        {
            "question": "将来の目標は何ですか？",
            "answer": "当店はさらに努力して精進し、この地域で最高のグルメ店になることを目指しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 353
    }
}